{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의령 성수 운영 정책"
    },
    "text": "17:00からチェックイン可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合、人数の確認が必要です。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しは不可能です。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かにしてください。 また、客室の物損壊や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否される可能性がありますので、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出した場合、退室措置が取られますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られる可能性がありますので、静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損壊や盗難時にはどのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室の物損壊や盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 399
    }
}